Dragonland 26/2 "One Night Pop"

有無巴絲去?
一條友出面又近海又大風又涷又冷冷雨又剩真係

岩岩去完25/2 one night dance

聽人話d音響麻麻地？

音響今真係唔好，有時high緊個陣斷左聲

我聽日都係一條友
今日去逼到死 焗一身汗

咁真係要諗下著咩衫
本身想著羽絨

今日edm狂un更加熱
聽日我應該唔會咁high

我嗰陣2揀1，揀咗26號聽日嗰場，無揀25號，希望聽日都high喇

我二揀一會揀今日
最後揀唔買vip買兩日

今日d 人係好正
但因為black eyed peas我諗都唔需要諗就買

最正既又係放最後

講真聽日入得去9成睇佢地
其他果3個就wfc

Mike我都鐘意嫁
I took a pill in ibiza

你係一開場就入去？

會4點半-5點入到去

我都唔想太早入去企死

可以出返去
call me maybe既時候出去食tea

咁就希望佢出尾二喇
人出我入

有哂run down啦
佢620出
Mike5點出 所以我先4點幾入

我都差唔多 太遲驚看不到屎

記住同fd用鐵鏈拖住
班鬼唔係人咁品

無fd 鐵鏈都省返

係後台望出黎都幾好風景

屌